是咁的，有個失戀小朋友比人偷左銀包同電話......

話說有個傻仔上星期五同friend係中環飲野吹水，飲到最後諗住翻屋企先發現銀包電話都比人偷左.....周圍都搵曬但都搵唔到...直到前幾日我補領八達通，發現個賊仔有偷用我八達通去7仔買野（我其他卡cut曬佢用唔到，得八達通有record）。我報左警打埋比八達通公司同7-11公司，但都搵唔到個賊仔 同佢係邊間7仔用我八達通。八達通公司淨係話比我知間7仔部八達通機編號係 10174 ......

雖然損失慘重（銀包裡面有4000幾蚊用本身諗住用離交家用，再加埋部電話成萬幾蚊無左....） 不過其實銀包電話無左都無所謂，我最想要翻既都係銀包裡面我之前女朋友張相，同埋電話入面同佢既回憶.... 錢無左可以再搵，但個啲回憶無左就真係一世都搵唔翻.......我知自己衰仔無睇好銀包電話，但一直無消息真係好絕望.... （我試過逐個逐個7仔去增值、打電話問，但全港成千幾間7仔根本就係大海撈針TOT）

重點，如果各位巴打絲打近排有機會係7-11增值/消費，可唔可以阻你小小時間拎翻張收據，上面有八達通機編號，睇下係咪10174。

小弟萬分感謝各位巴打絲打既幫助，如果幫我搵到間7-11一定重金酬賞
telegram: yly1526

見你咁可憐 幫推

盡人事推下

推 希望巴打快啲搵到